商場內偷走兩件衣服 警員涉高買今提堂

觀塘道418號創紀之城，昨午1時許，一名50歲姓劉休班警員，涉嫌在一間店舖內偷走兩件總值約128元衣服，29歲姓張職員發現報警，警員到場調查調查劉拒絕合作，稍後被警員拘捕帶署扣查，劉被暫控一項盜竊罪及一項阻礙警務人員執行職務罪，案件將於明日於觀塘裁判法院提堂。

免責聲明：
投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。 投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。
警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

128蚊都要偷
乞衣

高層又震怒

班差佬係咪弱智

柏金遜

休班警員阻礙警務人員執行職務

黃易d人物震多d定高層震多d

香港警察呢，就.......

就嚟半年結 休班警睇嚟個頭位都無乜問題